點解香港人係都要講價？

你話去女人街買野做遊客生意吊高黎賣，講左價先賣，Fine
屌你去人地鋪頭買野，人地明買明賣，Discount寫到明無都要R到有
大鋪理得你死唔做你生意都得，做細鋪遇著你呢D客就仆硬街，
香港鋪租已經貴，平日賺得個少少，仲要平比你？你好唔好意思？

去外地旅行，你話睇準時機等匯率低D可以唱多D錢，Fine
去到日本免稅店買野都講價你係咪癡撚左線呀？
人地當你遊客免你稅已經平左比你，去到人地地方仲想R著數
你究竟知唔知自己有幾咁丟架？當你係客送埋比你好唔好？

到上網賣野，件野細細件就可以寄比你，大大件又要寄又唔肯比運費係咩玩法？
約你出黎交收又係要方便自己，約西鐵仲要約屯門站，點解唔可以約中間位
你仲好意思問我可唔可以平少少比你，車錢都蝕埋啦屌，
你係買家我就要老馮就晒你嫁

支那DNA

喺高登/連登放野已經係on9

咁民主呢？

PS4 d二手game先過癮
講撚好左$300
又問可唔可以平$10 $20
屌你老母 冇誠意咪撚浪費我時間
$10都係到講

出到黎交收又問可唔可以平$20
幾十蚊都係到RRR
真係好撚肉酸
唔好同我講咩學生哥冇錢
唔洗望啦 係你啦乞衣

唔岩價咪唔好買，點解要搞到自己咁樣衰